HKU 某科 36 個畢業生，21 個入大公司

EMSD CLP HEC MTRC 請左一半咁濟
剩返既都 ARUP WSP PBA 呢類大型 Consultant

最緊要有人入 JPMorgan 同埋 HSBC

剩係睇公司牌頭真係屌爆隔黎 U
你比名我睇都認唔出既不知名 sub con 一大堆

漏左

得啦 知啦 屌你老母

工業學院喺hku面前不值一提
in hku we trust

2014 年，29 個畢業生，21 個入大公司 SOSAD
HKSAR Airport Authority AECOM CLP Jardine KPMG MTRC PB(Aisa) HEC MottMac

仲未包 Gammon Shun Cheong Wong&Ouyang 呢 d 中型 consultant & 大型 Contractor

早排仲有人話佢間唔知咩 Sub Contractor 公司無請 KONGU 仔

KONG U 仔真係最盡最低都入到 Main Con
好似鄉下仔問點解山卡啦地方見唔到皇帝一樣

2013 年，20/25 個入大公司
入增輝個位師兄應該係 GPA 唔過 2

打夠飛機未

Sorry 就考試癡癡地線

你有時真係幾撚煩

黎 M

In HKU we 7s

羨慕下，kong u是勁嘅

收左poly mech
收唔到hku mech 好唔開心

巴打指收到 Poly ME Offer ?

係阿

HKU 仲派緊 Offer

會唔會睇埋sem 4再出多批

會，派到 7 月中

知啦知啦

鏗哥你讀咩科?

Bachelor of Law

咁勁...

巴打有打 LOL ???

佢讀ee law高級野唔係佢讀 (英文需求太高)

有呀,你見過我?

Gauss Law

密過黎m

要發癲減壓

我記得鏗哥好似考AL?
其實我同你既CASE有D似...

下星期三個考試，大壓力到爆左五粒瘡
原諒我啦

BEng(IELM) – Industrial Engineering and Logistics Management
乞食?

係 AL -> IVE

Yes
不過 HKU 畢業生可以轉行

壓力大咪去KY hall fing下j囉

我當年UE 都F, 有科A左
都係今年先GRAD

我得 Oral & Listening 呢啲細科有 A

ust industrial eng 唔乞既 engine中最高

畢業有咩好路數介紹

我指UE F左. 不過AL 有科A左
因為我係LAST AL.所以無得考多次AL JUPAS入
補考個年UE仲要E埋.好唔抵
不過由佢,可能而加更好.

讀埋個MASTER

有錢

就是任性

你食女無數啦,又東大EXCHANGE

我個科唔讀MASTER 無野好撈

煩膠男神鏗哥竟然唔回人POST,以後都係等佢自己握POST算

推

溫緊呢啲西野

跟鏗哥乞食
丐幫幫主

今年cedd geg咩u？

hku engine咩major最多人爭?

邊一間都係civil

鏗哥溫BS啦
星期六考啦

依個係發電機?

係咪舊年? 今年好似無HKU人入wor.. 香港人都無咁制

ibank唔係fo都攞出黎講
tech狗日日俾trader屌到上天

點解寫39個畢業生咁少

利申 小一咩都唔知

咪害人，拎幾年前個數黎講，以前3,40人讀而家上百個，所謂兩電一鐵而家加埋請得個十個，你都唔知有冇份啦，搵到intern未呀

EE咁少人讀架咩

kong u幾時淪落到要好似shitty咁打飛機

你都底有幾自悲？

工程黎黎去去都係呢幾間Ga啦。。。有人入rec, atal, 新菱，但冇人去jec.. 😂jec 咁不濟😂😂

EE 7頭鏗果屆有幾多個人?

我讀BLaw, Biot-Savart Law

我做緊入面其中一間

一早有 offer，多謝關心

上年

包括上年出個份 2015 年畢業生

80

Agger 最近真係痴撚線